見到班中學生仲返學真係好撚嬲

成班無腦，讀屎片

搞分化

無辦法今日唔考就要留班
宜家考完都去帶小小物資支持大家

三毛狗

本來就唔應該佢哋出來 係都我哋啲大既死晒先